(全城狂賀)香港之光&娛樂台男神王嘉爾(嘎嘎)aka Jackson Wang 0328生日快樂祝福集中區

嘎嘎生日快樂 希望你可以身體健康 步步高陞💪💪💪
雖然你工作好忙 但係都希望你可以小心照顧自己身體 唔好成日病令我哋Jacky擔心😭
另外希望你嘅音樂可以畀更加多人欣賞 等外國人都可以知道中國人嘅厲害🇨🇳
我哋Jacky會一直支持你架😁
Team Wang be my Label,Ride for Jacky It’s my crew code🔥🔥🔥

比牙mark屌打

屋裏帥帥氣小哥哥沖鴨wwwww

aite aite aite aite aite aite aite

生日快乐

PLGG帥的一批

巴比龙

型爆

有冇Jacky

Irene祝嘎嘎生快

攜牙腎一齊祝嘎嘎生日粗卡哈咪打🤙🏻🤙🏻🤙🏻

wuli嘎嘎和Jacky們一起走花路吧